例如，可以通过将节点1、2和3形成的三角形翻转到连接节点2和3的边上，将图形A更改为图形B。一种新的图形交叉算法，隐藏在普通视线中| Stephanie DeMarco | 2020年9月15日| Quanta杂志
边长不同的三角形是“不等边”或“不等边”。数学家为什么不应该用彼此的名字来命名——第89期：黑暗面|劳拉·鲍尔| 2020年9月2日|鹦鹉螺
有一个经典的三角形，一个坚固的正方形，如果你正在处理一个漂亮的扁平面包，你甚至可以看到一些矩形。披萨切割器，让你分享你的梦想| PopSci商业团队| 2020年9月2日|科普
对于四个由正方形或等边三角形构成的柏拉图式实体——立方体、四面体、八面体和二十面体——数学家最近发现答案是否定的。数学家报告了关于十二面体的新发现| Erica Klareich | 2020年8月31日| Quanta杂志
与三角形和四边形一样，面积最大的N边形也是正N边形，边长和角度相等。你能报道全球吗|扎克·维斯纳·格罗斯| 2020年8月28日|第五届第三十八届
这个德克萨斯三角洲现在拥有与整个佛罗里达州相同的人口。德克萨斯州会留在德克萨斯州吗|David Fontana | 2014年12月29日|每日野兽
2007年，在一次三角恋中被嘲笑的聚会上，他当晚在塔楼当值时被炸飞了头。《监狱里的一百万种死亡方式》|丹尼尔·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野兽》
在她的第一部电影中，她扮演了一个陷入夜总会老板和乡村男孩三角恋的女人。时装周利用青少年模特吗|詹妮弗·斯凯| 2014年9月14日|每日野兽
我们一直在开玩笑说这部剧从三角恋演变成了五角星。克里·华盛顿最受欢迎的“丑闻”第三季时刻|克里·华盛顿| 2014年8月8日|每日野兽
在阅读有关阿莎的文章时，很难忽视它目前所在的北卡罗莱纳州三角研究中心。性病意识月只不过是避孕套的一个标志性节日|肯特·塞普科维茨| 2014年4月18日|每日野兽
另一方面，沿三角形两侧的箭头表示实际循环。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
他是一个狭长的脑袋，瘦弱的肩膀和一张瘦削的三角脸。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种
在我们之间的三角地带有六万英亩非常好的云杉，它和我们的一样好。斯派特古德·贝恩斯|克拉伦斯·布丁顿·凯兰
（e） 计数器的任何部分均不得与三角形相交，或与p所示的三角形垂直。186游艇第二卷|各种各样。
第三种游戏叫做trign，由三个人玩，三个人站在一个等边三角形的角度上。罗马人的私生活|哈罗德·惠斯通·约翰斯顿